如果我郁手先你地割唔割？

如果個藍絲（甚至係個女人）只係口角
我郁手打柒佢在先 甚至打女人 割唔割？
割
唔割

咪撚再問割唔割 打死都唔割呀

唔撚割

呃負皮post

下次見到有藍絲9up 就暗角佢

唔割

續。割蓆宣言

d 藍絲女人先至最惡

直線呃負？

總之5分鐘內完事

千祈唔好打廢中廢老膝頭，好難好

唔係啊
我上個月問過 其他人話我咁做同籃絲有乜分別

絕對支持主動打藍絲
不過最緊要冇cctv

藍絲臭閪最撚抵打！

打死埋都唔割
果班社會垃圾
少得一個得一個

呢個好麻煩

一定唔會割 想做就做 手足

你唔郁手先我就割！

你鍾意點就點

咪撚再開割唔割post
黎到呢一步要割一早割左

獨龍啦 應該將呢樣嘢融入生活
我意思係平時食飯有藍絲9up 直接打

咪撚再問好唔好
要出手就快
唔好又圍又嘈 搞一大輪先出手

想做就做 答案反正只有一個

唔好搞咁多野啦
先郁手就唔啱

屌 習慣性正皮

仆街 打啦

最少打撚到佢骨折

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

你好撚煩呀都話唔割！

唔割

我係身邊一定幫手/遮住

唔割係唔夠架
要cover你走

問得就知你唔會做 咁耐依類po 多到日經咁
冇次問完有人做，下次等人回唔割正皮下你，攞認同感

核爆都唔割

大力少少

打女人，唔完美，可接受

割？！
幫都來唔切

x2
不過睇完post d人應該又進步左

既然班廢老咁pk,, 我唔明點解仲要咁仁慈

唔好咁重手打到佢豬頭咁
左一巴右一巴車尻佢黃金五分鐘就可以

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

唔割,但係唔支持

割你老母咩

點都唔割啊

仲囗角？一嘢打巴佢啦！

藍屍係潑婦咁兇你一輪，我哋應該一嘢就到，講咁多把

唔割唔代表你就做咩都唔需要思考